revoir exclus_auto_except : suppr le mot au lieu d'exclure  

ngrams : JAMAIS \s ^ ou $

regex_mismatch = match dans match_text mais pas dans text brut
forcément 100% matchs dans match_text (purifié) !!

TOUJOURS match_text = regex_match + regex_mismatch


modif fun :
- add dest_dirname et dest_filename
- add arg quiet


faire script sur justification type doc exclus